放映前还会播放塞斯·罗根的特别致辞。 索尼电影《采访》最终如何登陆影院|Marlow Stern | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 警方事先接到的一个电话将赖斯描述为“一个拿着手枪的人”，站在秋千上，但说这“可能是假的”。 自迈克尔·布朗以来，14名青少年被警察杀害|Nina Strochlic | 2014年11月25日|DAILY BEAST 
 在之前的时装拍摄中，他表现出小狗般的活力和魅力——没有天后的气质，只是快速、有趣和合作。 丹尼尔·雷德克里夫:我比单向乐队更富有蒂姆·提曼| 2014年10月24日|每日野兽 
 唯一的其他选择是使用激光制导炸弹，但即使这样，也必须事先正确识别目标。 空军飞行员说他们在盲目打击ISIS |Dave Majumdar | 2014年10月10日|每日野兽 
 你是一个会先坐下来写提纲的作家吗? 青少年反乌托邦小说的开拓者:对“赐予者”作者洛伊斯·洛瑞的采访 
 他们已经看了布告，想看看布告上都说了些什么，事先作出决定。 Camille (La Dame aux Camilias) |亚历山大·大仲马，小 
 有那么一两次，她一个人在那里安静地吃了一顿饭，事先吩咐过莎莉丝汀不要在家里准备晚饭。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 当他们准备好了，他们就成群结队地冲向仓库，他们事先已经在那里订好了契约。 更糟糕的是亚历山大·兰格·基兰德 
 这一次，他早已准备好了作品，并在4月1日前把康塔塔送到了委员会。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 除非事先编好帐，否则在最后时刻，帕森斯是不会有多大用处的。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德